Ik had me verplicht om a te handelen deel, en moet ermee doorgaan.
Ongetwijfeld werd tante ingehouden door a vergelijkbaar motief.
Zij en de dokter hadden besloten dat er niets was om mij te verontrusten bescheidenheid - hemel red het doel!
- moest tot de volgende ochtend worden geprobeerd.
Dus met een diepe zucht leidde ze me weg van het zomerhuis naar de dorp, waar we de dokter hebben ontmoet, en terug naar de lunch.
